鄧兆尊再結新歡，享齊人之福

已故慈善伶王新馬師曾（鄧永祥）的長子鄧兆尊，多年來同時與3位紅顏知己----分別被慣稱為「大婆」的Carmen、「二房」Cherry（車厘子）及「三房」Claire相處融洽，鄧兆尊更稱對3位女友都一視同仁。

當中Carmen、Cherry與鄧兆尊一起已約20年，阿三Claire只隨了他3年左右。不過，最近鄧兆尊接受媒體訪問稱，與Claire已分手，表示因彼此志向不同而和平分開。但同時多情的他間接承認已「換畫」，又再另結新女友，即繼續三女同行的生活。

鄧兆尊駕馭3女有道

事實鄧兆尊在更早前接受訪問已強調不會結婚，並與眾女友達成協議，亦不計劃生小孩。

他更大方分享駕馭3位女友的秘招表示，會細心安排跟3位女友的行程，在時間上盡可能做到分配公平：「一星期中，會陪每位女友2晚，第7天就是私人時間，選擇自己一人過，3位女友都同意這個安排，4人多年來都相處融洽、沒有怨言。」

而且眾女友們有一個通訊群組，每天會夾時間與鄧兆尊一起吃飯。可是他稱這種生活很忙碌，煩惱也比普通人大幾倍，奉勸其他人最好不要模仿他。

貪完佢啲錢就拍拍囉友走

全部都係豬西，好明顯係真愛

其實貪佢副身家

新歡似屯門d大媽

各位壽司師傳

似支那大媽

鄧兆尊的三條Queen中，二奶車厘子可謂得來不易。車厘子原是安德尊多年助手兼女友，01年同樣喜歡重口味的鄧兆尊硬撬牆腳，結果爆發「雙尊爭子」的騎呢爭女戰。

不過車厘子移情兆尊初期，仍以助手身份照顧安德尊，三角關係一度糾纏不清，最後鄧兆尊將車厘子完全私有化！

由安德尊助手變鄧兆尊女人，車厘子係三女之一最拑實兆尊的一個。

我以為譚得菜有漫畫

識投胎

雖然啲女唔係咩上菜 但一男有四女
可能一王四后 試問香港地 有幾多個得

咁樣衰，實好招呼

同樣喜歡重口味

咁有錢 call 酒店女40p 都得
要揀個阿姑分身家

講真
媾四件咁樣衰既，其實唔難

條條女都好似師啦咁

無口罩

嚇得我騰騰震

其實佢係咪唔中意靚女

果然有善心

唔係唔鐘意
佢好似追過行姐架 但行姐唔受

行姐靚咩...

行姐我ok

大把 去轉馬場就知

身材正
樣唔差

你唔識食

最好笑既係成班連登仔教個有錢仔食女

呢D都算新聞 ? 有女唔係唔玩啊 ?

行姐要一對一

食得幾偏

銀魂個痔瘡忍者

硬係覺得個樣好似吹氣公仔

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

佢應該係缺母愛

佢老母果粒墨 先係最出位

好重口味

行姐哨牙邊度靚

眼大鼻大咀大 乜都大

鄧生老豆臨死前叫佢唔可以同圈內人拍拖阿

其實佢嘅身家真係夠佢食過世？

要前世做幾多好事先有今世咁樣敗極都敗唔哂既家產

成棟永祥大廈
祥嫂副身家都食埋

其實份人冇野心，靠零用錢都過世啦。
好似西女人兩公婆咁

條友之前訪問話自己無乜消費㗎喎

你回嗰個話貪佢副身家，佢哋蛋都無生隻又無結婚，貪到啲乜吖

咁又係，佢又唔會土豪式消費，佢可以氹到啲女唔謀佢副身家，總之要乜有乜都已經心滿意足

Anna Hathaway

慈善羚羊

唔同級數

佢真係幾痴線

羚羊只要有波乜得食

我唔羨慕鄧生
反而佩服啲女咁多年都咁frd

波唔大

佢個樣咁似g dargon,食咁多女好正常

食唔到行姐

索性自暴自棄

吓

好彩冇跟佢

大王唔夠鄧有錢
但對比其他人大王已經算叫做有錢人

兩個有錢人爭依條女

都冇結婚點分？

估唔到2位咁識食

在此奉勸其他人最好不要模仿

死臭鳩

好撚癲
咁有錢，但食大媽......

佢真係果隻，有錢到玩盡世間美好事物，放棄人生的覺悟

之前viutv 有個睇相節目
好似話佢2020 有真命天子

啲女呢個質素呢個年紀，
可以衣食無憂，
仲想點

柒過周杰倫

哇 水哥...乜你啲女咁....

夠大波

但唔係個個女人接受到二奶三奶

無話教佢食女
笑佢食屎姐
懵撚 睇黎你老婆都係咁上下水平

返工千奇唔好睇
真係好鳩騎尼好好笑

無論男定女要一拖三都係高難度啦，識揀就緊係做皇帝得閒食件高質，唔通好似大劉咁搵李嘉欣黎抖m咩，你望吓大劉玩咗咁耐做咩選擇

咁樣報復老豆痴咗線咩

唔係好明

咁講鄧兆尊分3份都多過大王
不過淨係佢老豆都分唔少返黎

果陣鄧未有二奶
行姐做大

反正全港都知佢係咁，唔怕咩負面新聞
不如索性光明正大比錢玩女人好過

眼大鼻大咀大乜都大丫嘛

行姐 波大 皮膚白 識唔撚識食架 係當年個look柒啲je
無鳩個啲 就咪撚出聲啦

永祥大廈
祥嫂副身家
起碼有一億

即係鄧生會識過第二個？飛起呢三個阿姑？

而家個新三太咪新女

祥哥鄧永祥離世後，留下逾四億遺產，涉及遺產稅高達八千萬，次女鄧翠玉（小艾）及三子鄧兆榮不滿評稅金額過高，以遺囑執行人身份在一三年向高等法院提出上訴，案件在本周三開審。祥哥子女一方指出，父親在九六年九月把永祥大廈九成股權以1.1億出售予四子女名下的Citywin，管理租務事宜，而Citywin以承付票、即以簽署借據方式支付，到期日為九七年一月；而四人於〇九年才從父親友人uncle Chiu口中得知，父親出售永祥一個月後，便與肯尼亞商人Salis.G投資礦場，並將該1.1億元承付票抵押給對方，四人認為有關資產屬海外投資，不應包含在評稅金額內。原來uncle Chiu是前藝人梁小玲丈夫趙崇康，他在十日（周四）現身法庭作證，指九六年十一月在香港富麗華酒店見祥哥，祥哥告知已投資肯尼亞金礦，並向他展示兩份文件副本，及向他詢問投資意見。

而代表稅局律師就投資真偽盤問鄧兆榮，先指涉案礦場公司在當地根本沒有這間公司紀錄，而法官亦問兆榮兩度前往肯尼亞卻依然未知礦場在哪裏？兆榮則說律師意見是要求他首先核實投資真偽，案件仍在審訊。

幾億身家都食垃圾
唔係個個做到

即係祥哥祥哥爭產你未出世

鄧生真係食得幾重下

唔知有冇玩過3p

你都on9
佢無唔通你有

你以為唔洗養?
每條Queen一間屋
加洗費零用

On9
鄧生都唔使做
大把錢大把時間養

咪撚咁口臭啦仆街

唔講其他物業，只係響筲箕灣中心成間酒樓咁大既地方收租，都夠你每個月大魚大肉啦

人地問幾多個得
事實係一般人養一條女都難

人生贏家
大把錢
唔揀飲擇食
知足常樂
鋼條型 一星期派六次貨
應該好長命

真命天子 = 男人 = 出櫃

但係同大王一齊可以一對一
唔洗同人分男人

全部C字頭

日日諗點食佢啲身家

點解要專登括住車厘子

你同JJ樹結婚未

鄧生係黃絲，各位畀下面

笑到PK

拉 冇人想知
垃圾
block tvb宣傳機器

題外話 安得尊係藍到黑
年年唔同鄉黑會搞個d咩咩宴 佢都係主持
佢同班鄉黑咩關係先做到咁

你又知佢黃

佢呀妹一定黃 佢細佬一定藍
來源 鄧生自己講
佢自稱中立冇顏色

收嗲啦豬閪

條友睇落屌西都無力個D咁 都唔知痴埋去做咩

澳門有個 而家變咗機器人

專一本來就有違人性
人本來就係可以多親制
可以同時愛多個人
愛唔係綁死一個人
然後成日管住哂
又浪費精神時間去呷醋、怕畀人帽

好多時正印結婚拍拖嘅
有涉及一生保障, 金錢嘅
都只係一場交易
唔係真正嘅愛

張愛玲: 「婚姻只是一場長期的賣淫活動」

但人永遠唔肯面對呢個事實
以為拍拖, 結婚就係真愛
明明就係交易 愛亦唔係最愛
一生人流流長遇到真愛 更愛嘅
一啲都唔出奇㗎喎
何必綁死自己呢??
何必要堅持專一要拆散人地?

喺大家各自玩, 訊息互通
同時覓得多個真愛又有何不可?

澳門四房互相憎恨
邊有佢咁屈機日日三條女同枱食飯

每個星期淨係返2日工
其餘5日可以包養自己條仔

真係一直都唔明
咁有錢
咩靚女都大把
反正呢幾件野都擺明係為錢架啦
做咩唔搵啲靚嘅

各花真係入各眼
有d人睇野真係未必睇表面既。
大劉乜花樽都玩過哂最後呼又係甘比

究竟佢身家有幾多，咁多女，雖然全部都豬扒，但起碼有皇帝式享受

啲廣告AI係咪真係咁厲害

好撚野喎佢, 無一個老婆係靚同有身材......真係毒撚有錢都識唔到甘比

吊玩野似G GARGON

18區茶舞王子
我鍾意呢個朵多d

搵咗甘比仲會一拖到三咩

好正幾個奶仲有一個whatsapp group

少女唔鋤愛阿婆

冇咩點老

香港無野多，雞最多
有錢你都唔難做到

點解要件件都重口味

d衣著係咪返左去06年

為錢就唔會跟佢廿年啦 唔好下下睇錢做人啦

唔好POST

講真
如果有日我折墮到要食啲咁嘅嘢
我就唔敢拎出嚟曬
有記者訪問我我調頭跑添

係咪男同女一樣先？

另外張愛玲自己都感情失敗，無謂拎佢小說句子當愛情金句

根本就係現實版ET

香港英雄
為民除害

男嘅以為自己好醒

其實呢D 豬扒要埋億萬富豪身邊，無乜幾可

佢有無諗過D 女友其餘五日有無搵其它仔？

唔係為錢會肯同幾個女人share 一個男人？
擺明係貪有樓住，洗費有人出啦
佢地咁嘅尊容都唔會搵到第2條水魚
有個鄧兆尊咁嘅有錢佬肯供養佢地已經偷笑
咪將就下幾女共侍一夫囉

幾欣賞佢，又唔係無錢，但食得就食。

真係好難明

唔係人多就叫齊人架尊仔，揾件似返個人好無

你覺得唔靚姐
佢覺得啱食就得

尊尊，我想申請做你新歡

發達想做咩? 咪就係自由自在咁生活
佢已經做到
分分鐘佢信佛成日去李+X個佛像參拜 有煩惱就見下大師

大波 四十路

好雜食..

口罩都唔帶？

呢d女唔該你比1000000件佢
食晒d死貨
唔好出嚟害人

皆大歡喜look